聽日唔係最後一戰！！！！！！！！！！！！！！！

但呢一戰絕對要係香港人打得最漂亮嘅一戰
動用你所有嘅資源 力量
向呢個極權政府
展示我地香港人嘅決心
絕不向極權低頭
取回我地應有嘅自由

祝各位武運昌隆

光復香港
時代革命

衝啊

香港人加油

雖然之前都出現過好多次最後一戰，但其實場仗係好漫長,所以絕對唔係最後一戰⋯

咩位置都好
盡多一分力
唔好比自已後悔

光復香港

聽日所有人出街